---
title: Weekje vrij gehad
subtitle: Back to school
tags: [studiodag]
date: 2018-03-05
---

Maandag 5 maart 

Mijn eigen planning gemaakt en gekeken naar welke competenties ik kan behalen dit kwartaal. 
Met mijn team gezeten en besproken wie interviews gaat doen en wie gaat onderzoeken.
Ik heb deskresearch gekozen maar wil ook interviews gaan verrichten.

